BBC： 中美貿易戰加關稅一週年 美國豆農叫苦： 很多人快破產

trump trump